【只需幾秒】重擊TVB，每日洗版任務 - 撒隆巴斯

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

撒隆巴斯係CCTVB落廣告不特止，仲要用首席護旗手紅祖藍做代言人
咁熱愛中国，香港市場都係唔啱你架啦！轉用屈記自家牌子冇咁激氣~

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@3 Oct 2019
撒隆巴斯

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

推

push

追擊fake news cctvb 你我有責

記得要清楚表達訴求
善用template！

替代產品：屈臣氏嘅自家產品

推 要長期抵制

done

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭600咋

!

殺龍巴斯

P牌幫推

屌
本身好撚嬲，唔知做咩好
見到呢個post，啱哂！

Cctvb你含撚啦

每日洗版！

Done

Tui

將憤怒發洩喺TVB度！
再做主線任務

Push

個fb廢廢地 大半年都冇update
直接send信去日本會唔會好d?

快做

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

pish

Thanks bro

Lm later do!

又係你呀A餐手足

推 唔到 但支持
成場活動拖咁耐
好大程度上都係因為佢哋咁播新聞

i do this all day

佢哋有回覆過網民

如果你想email投訴就睇睇

清算紅媒，風雨不改

日日放毒

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

紅祖藍食屎

支持 CCTVB正仆街